今次我真係諗唔到咩理由唔報仇

啱啱開始都仲可以講:「其實d警察都係聽上頭做嘢」但係經過呢幾個月睇到佢地真係唔留手唔明點解佢地可以咁冇良知求下你哋有冇手足真係可以幫手打9黑警d仔女

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？